希望大家吾好被5毛帶著走

七婆，黑警，特哀正苦等重點！我文化不高但是有BN〇的人，革命未成，困難重重文宣都很重要！